問絲打 你哋喺街同男仔對望嗰陣 會唔會諗啲乜？

同女仔eye contact完我會諗好多嘢
對方會唔會都係咁

diu，點解呢條友可以柒到咁

會諗佢條J幾長再同自己比下

諗佢除左口罩咩樣

：做咩？

做咩

太多女望我唔知望得邊個

我會諗對方純粹咁啱望向我個邊啫

冇喇？你唔會諗吓對方對你有冇意思

當傻仔

咪ff咁多 唔小心同你對眼咋

對望多數諗：做咩？唔通識得？

今日係咪著得柒左

唔會諗任何嘢

無端端做咩對我眼

望完呢

唔信 女人最鍾意諗多餘嘢

我靚先望

靚仔: 佢係未對我有意思呢
毒撚: 望咩望，再望打柒你丫，dllm

終於有個似樣嘅回覆

無特別 唔識 眼有少少靚 完 走人

你錯失左段良緣...

：仆街又唔小心對望左，條友又會ff我有意思

走開啦 死毒撚

冇意思點會望 我未試過同豬扒對望

對望大家都有份

純粹咁啱望到啫咁大個人咁撚多性幻想

如果同一個人對望兩次呢

街上有人就會望到
正如你每日會望到好多呀婆
你同呀婆對眼又代表啲咩

你靚仔 得未

對望一次=純粹昅下靚唔靚仔
兩次=確認下對方係咪都望緊自己+靚唔靚仔
三次以上=正啊

我冇同呀婆對眼

正啊完都冇下文

上次食LUNCH同個女仔望足成餐飯咁濟

第一次：shit 好尷尬 唔好再周圍望 望手機
第二次：佢係咪望緊我？(望佢 再縮)
第三次：多數會留意衣著 嘗試去估佢係咩類人(鳩估) 同埋留意自己著得失唔失禮
第四次：落車
其實諗嘅野唔會太deep 純粹覺得好似大家留意到對方 然後care自己正唔正常 希望自己唔好做柒事

行街左望右望 唔小心對到眼姐

唔會ff到結婚？

唔好兩頭望啦跟住又S字型行路

啲死毒撚唔兩頭望，咪又係淨係識望電話望地下同望女

我鍾意望天花 電話冇人搵

帶口罩個個都靚女架啦

你九唔搭八

一面之緣就諗結婚……………………………

又想聽人哋解釋 解釋完又唔信
究竟樓主你係想點

唔好諗到自己咁重要啦
有時真係乜諗法都無
無需要見到任何嘢都要有諗法
仲要係啲三五識七嘅人

除非你好靚仔

已有良緣

望你一眼可以諗咩
只係一個路人嚟咋喎
我㩒完手機向上一望咁啱同人對到眼可以諗咩
樓主你自己問下你自己啦
家下又通街都戴住口罩
係咪靚仔都唔知啦...
除非樓主對眼好靚 著衫個look好睇啦
就算係咁就只係會心諗好似幾靚仔啊
但如果樓主係普通樣
勿想太多好嗎

機緣巧合囉 咁你對眼向前望 自然會同人對到眼
你話條友係咁同你對望就話啫
對望得一秒半秒 就不要想太多好嗎...

無下文？

無，我毒撚淆底
好想再撞多次我會鼓起勇氣